

 Ľudia s inteligenciou, ktorá u tých lepších dosahuje rovnakú hodnotu ako prázdna krabička od zápaliek, si uctievajú Tisa a vtedajší vojnový štát, o ktorom vedia tak maximálne to, že existoval. Takí a im podobní tu sú a bohužiaľ aj budú. Len ja osobne nechápem, prečo bolo toto fašistické zhromaždenie povolené. Žijeme stále v demokratickom štáte? Čl. 1 Ústavy Slovenskej republiky hovorí, že „Slovenská republika je zvrchovaný, demokratický a právny štát. Neviaže sa na nijakú ideológiu ani náboženstvo". Hneď prvý článok najvyššej normy nám garantuje demokraciu na našom území. Dnes neboli, ako povedal Peter Zajac, chránení demokrati, ale fašisti. Prejavovali a obhajovali fašizmus, hanobili židov a nikto nezakročil. 
 Demencia na Slovensku ozaj prekvitá a má tu vytvorené skvelé podmienky na ďalší progres. Poďme ju exportovať, aspoň niečo z toho budeme mať. A vlastne by sme to zasa predali pod cenu ako emisie, takže radšej nič, i keď neviem ako by mohli byť maďarskí a českí fašisti (čítaj dementi) drahší ako tí naši, pretože takých ako máme my nemajú nikde. Najlepšie je na týchto indivíduách to, že na každom zhromaždení majú kapucne na hlavách. Nie preto, že im je zima, i keď akútne trpia nedostatkom vlasov, ale preto, aby ich nikto nespoznal. Prídu protestovať alebo niekoho uctievať a sami sa hanbia za svoju identitu. Nuž, nezávidím takým indivíduám ich inteligenciu a „zmýšľanie". 
 Aby nebolo dosť, tak namiesto zásahu policajtov proti tomuto zhromaždeniu náckov, policajti zadržali niekoľko osôb pri centrále SNS, ktoré obohatili bránu a zem pred ňou vajíčkami. Fašizmus je v poriadku, ale pár vajec pred centrálou ďalších primitívov je treba trestať. Členom polície sa už môže stať asi úplne každý. Ako inak si vieme vysvetliť ich správanie. Bomba, bitie rómskych detí, zlomená čeľusť mladíka a tak ďalej. O našich policajtoch je dávno známe, že sú tam, kde ich netreba, ale tam kde ich treba najviac ich neuvidíme nikdy. Máte pivo dva metre od krčmy? Tak to pivo bude stáť 33 eur. Idete 5 sekúnd bez držania na bicykli? Ďalších 33 eur. Nemôžete zaspať, pretože máte krčmu pred domom? Zvyknite si. 
 No aspoň jedna vec ma potešila a pousmial som sa. Je to transparent: „Náckovia? Iba ak do análov!". 
   

